有時唔明女人點解有鋪影相癮

垃圾筒爛左，琴晚我番工前買左個新垃圾筒比老婆攞番屋企用。
點知到我放工番屋企仲未拆黎用。
個理由居然係等我放工影左相先拆黎用。

垃圾筒有無好keep

撚知，女人就係咁on9

雞係咁on9